毒撚扮工秒回

頭香

lm先

123

Lllllm

今日先知你係Doggy

咁遲先開

留名先
上個po你呀絲打個問題等你上水我再答

yes

hi

hey bro

lm等睇傻仔

做咩等自己

等你

here

有咩方法可以令自己唔再鍾意左一個人

搵個第二個

鍾意我

Oh hi

無其他對象

唔搞基

叫雞

BB hi

喂

Hi b

喂咩呀喂

有一次佢話有嘢想同我講但係話見面先講
唔知算唔算主動約
話題主要都係我開
佢係啲人地唔揾佢佢就基本上永遠唔會揾人嘅人嚟
佢所有朋友包括我都係主動r佢先熟

咁果次你哋見完面之後佢係想講咩？

照鏡

real lol？

而家未有

少

你唔知我有幾毒
將來都唔見會有

same

係未見有only

如果幾年都冇
咁咪要頂幾年

一切都係緣份 好多野都係整定

緣份呢樣野 我比佢呃左幾十年啦

我都想知

除非對方有啲你接受唔到嘅缺點 如果唔係好難

如果無緣份嘅話 你點識到你鐘意嗰個

又係你呀肥仔 你lum嗰個女仔點

唉

一句講曬 ps4定switch好
利申玩開pc

其實好撚難

無點嘅 重新wtsapp返人 暫時都無乜事

自己心態都改變緊

某日屎忽痕做左啲平時唔會做既野

仲係隔好耐先覆?

咁呢個已經係緣份

想玩咩驚先

可惜係冇結果既緣份

宜家好啲 可能2個鐘左右 反而係自己有時唔知點覆灰tick人先

都係緣份嘅一種 呢個世界真係有好多嘢系整定左

愛情 我完全唔識

2個鐘
人生真係好苦

諗到咩覆咩會唔會輕鬆啲呀

人哋隔咁耐先覆我機 搞到我唔想秒覆返人

太在乎佢會搞到自己心掛掛咁

係呀已經調節咗了

話說想問下絲打 如果個女仔之前都好鐘意send sticker,emoji 宜家反而無 其實代表左啲咩？ 定係我自己太敏感

連登無絲打的

過左去係一個好經驗
係過程辛苦啲

係
時時刻刻幫佢諗埋點解咁遲先覆會好辛苦
換個心境會好啲

Errr 佢用認真mood回你？

真係好多嘢冇得我哋控制

有得控制住唔沉就好

諗緊

其實唔係sp嗰啲先叫沉船
或者大家都對大家曖昧
但係你認咗先嗰啲先叫沉船咩？

希望佢睇連登嗰陣睇唔到我咁樣話佢唔係佢一定好唔開心

佢會知呢個係你咩

約佢都要諗，唉呀

試吓試吓

唔知呢屌
是但啦冇心情深究

on9先會叫人表白
真係要一齊洗咩表白

我愛你❤️

現時街市出售的活雞，百分百出自本地雞場，平均每日供應近萬隻活雞。雞、鴨、鵝等整體入口家禽總數，中國只佔19%，活家禽只佔0.03%；美國和巴西供應的冰鮮家禽共佔總數七成。據漁護署數字，今年9月平均每日從內地入口近1,600隻活豬，佔市場九成，但在所有豬肉類別總和中，中國供港新鮮豬肉佔14%，整體供港豬肉只有約22%。香港所有活牛均由內地進口，平均每日供應56隻，但在包括牛肉、牛內臟等總和之中，中國供港新鮮牛肉只佔1.4%，整體供港牛肉只佔約2.3%；而佔整體進口量最多的是巴西，佔50%。

一味講講講依賴大陸又乜乜柒柒又講唔撚到數據 講完就話city super 定牛8 坐住左個腦就企番起身啦

仲話無人同你挑機 為駁嘴而駁就慳番啦

呢句係真

都係你最好，識答我
我愛你❤️

呢樣野有做

表白唔係賭博 唔係拎黎賭

岩feel自然一齊 表白無意義

我宣布，一生只會馬馬一個 ❤️

大家好

呢個真係值得印出嚟
派比嗰啲自作多情嘅

仲睇緊money heist

點算，我鐘意左馬馬

嗨

又係度on99 鬥氣

企番起身未？ 用到個腦未

去強姦

迷迷好

經驗之談
試過就會明

愛我未？？？？

我愛你

妖你死開啦

Hiiiii

我唔鍾意

有時間去減下肥好過啦 係度鬥氣做乜鳩

馬馬真係講得好好
如果人哋係對你有意 仲洗諗表白咩

人人好

鬥咩？

愛一個人都要比人鬧

佢真人係幾靚仔

佢個人都幾好心

表白幾好啊
我鍾意人揸住架林寶 拎住99枝紅玫瑰

做咩事

i luv u 2

wltf????

:(😖😷🥺

不要ff太多

無錢唔好學人溝女

馬馬又消失左
喂呀

真係冇呃你

真係每一日都有好多痴線嘅人

見過馬馬真人
好型

都係

連登特別多

我都係

你係其中一個

佢自己都好痴線

收皮啦仆街仔

on9

話緊自己？

抵啦串柒柒

970 可唔可以唔好咁屈機？

哈

肯去馬未，定係你淆呀

係x

日日都戴口罩出街 塊面遲啲一定會生好多暗瘡

直接拖啦

咩

你唔係通宵先出現既咩

佢開完post都潛左了

你gay

So sad 我等佢通宵啦

3A大作

wtf

岩呀一嘢拖落去，佢fing開你越要拖得實

你都無精

有

已經生緊

重點係化完妝啲妝癡晒落個口罩度

所以今日嗱嗱臨買啲天然清潔面膜 唔係塊面真係災難

化黎做咩

化半塊臉

所以我而家淨係化隻眼 遮埋個黑眼圈跟住下面
跟住成塊面查防曬算

放棄
本身都唔係靚

唔俾化妝架咩

我接受唔到塊面生晒暗瘡 細個嗰陣唔識照顧皮膚
跟住塊面好多暗瘡

宜家齋畫眉同眼影，唇膏都慳返

本身就好多暗瘡

淨係用遮暇都夠

係呀 唔係好鍾意搽粉底

我果日見完你j死左
43吋長腿

素顏best，化唔化我都一樣

你都帶口罩😷

我之前中一中二都係 但係而家好返好多

即係你忘記左我了
見完又唔記得

矮撚sor

冇印就好好了

記得 移動城堡

額頭本身有少少 依家用啱嘅野清左好多

咁我要返工點都要化下嘅

有冇去針灸？

米七（矮撚）

由細到大皮膚都差

返工會除呀

用左咩去清？

咩？
唱k果次喎

旺角有人昏迷咗？

番邊行 要對客既？

下

想j你

我有時都會搽粉底，不過好薄果啲，之前化完個ex都話唔似化左妝

屌，你真係唔記得？我認真問

米五

點會記得 咁多年前

普通OL囉，有時都要見下人嘅

屌唔到西係會話你架啦

返到office就除啦

女仔驚咩

見到你之後 我j左一個新年

不要迷戀我

肥先係問題

a bit

好似係2018年
髮髮果次

屌好mean

咁要對客就點都要化下 遮下黑眼圈都要

幫我化

矮就無辦法，但肥可減

俾人感覺精神啲囉

哼

奇奇肥晒係對波度

想飲奶奶

係office就唔戴啦

我呢啲叫偽素顏，臭雞專用嘅

其實都係一種尊重

你都未比佢屌，點會臭

百幾蚊一盒 真心好有用 呢盒好似係第二定第三盒

咁又係，我仲好pure好true

Dont ff

係呀，個人太頹自己都唔好意思

但係老土都要講句 唔試又點知唔得呢

咁針完有冇好少少

門門hi好耐無見你

Hi

Long time no c身體健康 青春常駐 心想事成

嘩！一見就咁好口
祝你新年快樂 大吉大利 財運亨通 來年順景

hi活活

比封利是仔你payme

多謝哥哥

多意外 在日落大道的你與我握手
輕輕說 你發覺太想闖遍這地球
而一起 空間感恐怕沒有 想孤身去走

不意外 是站著做夢的你愛我不久
今天說 你對我興趣減退擁夠抱夠

好似有

有人A+

true

屌咁實有架啦

今日早啲上水
為大家發放正能樣

Omg so pure so true

唔開心 求安慰

做咩事呀

唔係咁想安慰你
但即管講下咩事啦

Doggy

唔係我吹我真係好仔嚟

咁所以呢

讚我

我同男朋友拍拖就2年，一齊住咗4個月左右 一直好好
自從大家有反工，一反嚟佢只係禁電話同fd傾計打機
一個月得一日大家放假日子都會訓到下午3點
我想有小小時間傾計佢都唔理

我係到諗依種相處方式係咪好唔健康 但我都認同有自己時間
我只係想有時大家可以放低自己既玩樂 一齊見下
求意見

Cls 個個話自己好仔要我讚咁我咪好唔得閒

可能佢真係好攰
不過你可以宛轉啲同佢表達下自己，例如最近有嘢煩呀，睇下佢想唔想同你傾

佢每個post都sd一次

真咩咁我諗佢真係好需要人哋嘅意見

輸錢

咁就冇咗400

Freestyle

我養生之鬼

but why so sad
Listening

喂yo

好肚餓

遲啲我會番夜更 到時陪到你癲

輸撚咗4舊水

今日買咗包薯片夜啲食

乜嘢事咁慘

係咪有啲咩誤會 我唔癲的

輸雀

玩幾大？

正常10番128

仆街樓豬累埋我都輸

4舊水掟我算la

等等去買好肚餓呀救命

難得聽日放假今晚傾夜啲

玩啲咩

Why

我輸你2倍

雀

叔叔抱返

Aggerrrrr

剪

Ok等我準備4舊水

撚咗成日雀 好眼瞓

切

玩到好撚嬲

咁又點

懷疑比你詛咒

No gay

以後叫你麵包妹先

唔太嬲 開心麻雀

快啦

你咀咒我呀

片子sin

攬炒

y play bird

唔照鏡都冇事

攰攰攰

頗

原句copy

真咩

大食積屌

笑死覺得煩咪唔好覆囉

我係大食呀，唔得咩

me 2 依家一日兩餐

我有時一餐都ok

exac7ly wt i’m thinking

dafuq i can’t

有時朝早飲杯齋啡，之後就午餐，夜晚有嘢做嘅話就飲包豆奶算數

如果係我想拒絕嘅話，我唔會拖咁耐囉

americano

Americano is da best

尚好
冇乜嘢

佢話驚面阻阻

佢仲未瞓嘅

starbucks嗰啲好撚難飲
有燶味
利申吹雞戒美心之後冇飲過starbucks americano

同佢又唔係朋友，驚咩面阻阻呀

撚知佢wfc

放工？

我不嬲都唔飲starbucks
話說瑪莎嘅咖啡唔錯，可以try try

屋企冇機沖

關心下問下做咩唔瞓呀嘛

瑪莎有take away架，不過唔係間間都有，要搵啲有得買麵包果啲

佢中意啦佢份人極為頑固比我更固執唔會聽人噏

Me 每日一餐 起身無間斷食到瞓

照鏡都冇事

豬

真 未變300磅大肥婆真係好好彩

你二百磅

咁你都知？

咦 你呷醋

放假就瞓到晏就先起身直接等夜果餐

我有講錯咩

1點半已經放咗

你咪話你呷醋睇下佢咩反應

見到佢先啦

真

肯約佢出嚟未

符合經濟效益

我都做弱者啦bye

我係垃圾我係狗 汪汪

做咩搶我角色嚟做

渣ga

今日只有做左一份M&S既卷，同25題econ by topic mc ，夜晚食完飯無溫過書，懶散左

休息是為了走更遠嘅路

差唔多啦 唔好咁Chur自己
好辛苦的

睇完網上新聞見到dse可能取消中文口試後，心情受到少少影響，雖然我冇報中文，好驚其他科好似口試咁取消，我好易受影響

我好怕取消dse，取消既話我一年所做既野都係白費，好大既恐懼，仲要屋企人唔知我retake,我怕穿煲，越諗好亂

回來了

我個心

準備聽日自己一個去行山

行邊

係荒山野嶺尻行，想自己一個人靜

保重 帶定多件外套

我會帶埋基本嘅急救袋同電筒 有事都可以打摩斯密碼嘅SOS

Pro

又訓唔著

好正常

打多陣機

成個月無得再見到個女仔 諗起就心upup

好攰好辛苦

你問我答

屋企廚房幾大？

自爆唔答

但用好多錢買零食

如果瞓唔著唔好逼自己瞓
做下其他野先過一陣再瞓
同埋如果失眠 第二日都要早d起身
唔好推遲起身
費是生物鐘較唔返

睇緊人哋打機

兩三日乜都較番啦

我已經較唔返
每日冇6點都瞓唔到 (有時仲要7點
然後又成4點先起身

食ing chips

可摸耳留返塊比我

好有經驗

睇人打不如自己玩

成包熱浪食晒

唔想開電腦

想哭

夜晚晚講食野 衰人

啱啱我喊咗

由細到大睡眠都有問題
你噏得出我應該都試過

喊先想食chips

sor我冇追post唔知點解你想喊
但想喊就盡情喊喇 發洩出黎會舒服d
我好鍾意林欣彤首失戀的人站起來

如果傷口太壞 盡情地放大:)

各位毒撚早晨呀呀呀呀呀呀呀

平時有冇做開運動

早

有啲人真係會傾傾下突然人間蒸發
真係無法避免

會唔會做完之後好瞓啲其實

咁你平時精神咪好差

食左早餐未

我已經唔知乜野叫做精神
好想好似正常人咁每日瞓8個鐘夠晒精神

仲係張床到

咁你平時瞓到幾耐

真係一時時
試過連續好多日每日瞓足18,19個鐘
都試過失眠失到完全瞓唔到 然後第二日瞓得3,4個鐘就醒左

早晨呀 宜家先起身

早
今朝竟然瞓到十半跟住畀老豆老母入我房嘈醒

18,9
都幾飄忽 好難捉摸

收皮啦

今日唔洗返工咩

你收先

唔洗啦 無生意都開始cut人手

唔返工=冇人生意義

渣架

嘈醒你做咩

都唔係好晏姐

冇，跟住佢哋瞓返

只係會好悶啫 留係屋企無所事事

吓可以咁架咩

跟住我到依家都未食嘢

同老豆老母飲緊茶

屌

屌乜撚，你恨唔黎

變肥婆啦你食食食

仆街啦你我不知幾撚fit

冇圖我話我米九大隻靚仔男神都得啦屌

連登不嬲都吹水大會架啦宜家先知？

我真係攰

我全不吹

Hello我攰到啱啱先醒

再瞓下囉

今日2號la

個卦有冇話幾號

知道你好攰
抖下喇

占卜🔮呢啲唔可以太準確講定係嗰一日
中式嗰個就講話三月
西式嗰個就話白羊座即係三月尾

[member][其實一瞇埋眼就喺度諗/member]

仲有廿七日喳！
集氣！

好快就3月

孝子 fc ed

多謝多謝 好感動

Me is

係呀 不過可能要三月尾先得

講得呢句已經係吹水

不嬲好撚孝順

I know that feel bro

有咩就發洩下喇
想點就點
鳩叫下都好

吹到囉我句句真話

咁你咪好誠實
頒個城實之星俾你好唔好

誠

仆街打錯字
俾埋個正字刑警徽章你啦

好啊

等時間快啲過

so do mi do
下一站：西區海底隧道收費廣場、圓方、環球貿易廣場、九龍站
Next stop: Western Harbour Crossing Toll Plaza, Elements, International Commerce Centre, Kowloon station
下一站：西區海底隧道收費廣場、圓方、環球貿易廣場、九龍站

會有捱過既一日架
我都捱緊
一齊撐住

你捱緊d咩？

出唔出街好

同你講咩

我好誠實

請加以說明之（10分）

出

好好好

講唔講得有咩困擾住你

又有街出咁開心

見下個天個人舒服d

太多野好難講

嬲緊果陣唔通你講完佢會氹番你咩

好明白

[member][/member]

如果唔係見人 出街化咩妝 比我拍我會叫佢咪撚化

咁係咪叫準

諗起都覺得你當時好無助好難過
上到黎連登呢個大家庭
有溫暖有support
我都會繼續係度陪你架
除非有日我忍唔住發癲del埋連登

連登咁toxic都溫暖

嘩30幾萬啦

最難過嗰個位係睇清楚佢真面目
同埋真係講中晒

咁你之後有咩打算

嗱 當大家都toxic就溫暖架喇

點解我睇唔明 係咪我蠢

會員number

雖然咁講唔太好
但早d睇清楚一個人既真面目好事黎
及時止蝕喇唉

因為我係P牌仔
反送中先download連登
點知到最後申請ac居然係感情台發言多

喊左？

呵返呵返

聽你地日日咁講我都想去占下

我記得佢嗰陣仲好好笑咁樣同我講

咁就好

快d去

樓豬輸曬錢未

真係正

唯有係咁

好想踢波

呢到有無人睇netflix

Gogogo

睇緊咩，我睇緊果啲都追哂

可能輸到走左佬，呢排成日都唔見人

睇緊 星空奇遇記 發現號

你睇過乜嘢？

好睇？
我本身睇black mirror, sex education, green arrow, breaking bad果啲

好似Star Wars啲friend啦咁

睇到唔知睇咩好

真咩，好多野睇架喎

諗緊睇唔睇money heist

上個星期睇完sex education 2
之後就唔知睇咩好

聽講Dark幾好睇

Sex education真係好好睇, 好鍾意maeve

好似有啲恐怖

我未睇呀個friend推薦我睇

The flash 呢

睇到第三季覺得好loop就無睇，同埋好憎iris

我都有fd推薦我睇聽講同stranger thing一樣係少驚慄片

小驚慄都唔太驚嘅
故事大綱好睇就得喇

我到依家仲追緊
講真s1真係好正 但S2 s3 真係唔掂
之後s4 本來唔錯但結尾太鳩， 之後目前都覺得可接受

我本身唔睇恐怖片，所以stranger thing個程度已經係極限唔敢睇再恐怖啲

我都係 佢個性格敢愛敢恨

睇！！！！！！

佢好型囉身材又正

The end of the fucking world幾正
個男主好厭世好正

遲啲買

佢個頭先係重點

Dklm

我諗起有個朋友 話自己唔識買
我屌鳩佢2020年仲要唔識
自己手就用緊iphone 11

今年 Apple Pay 在全球不少地方推出 Express Transit 功能，倫敦和紐約市率先支援，Apple Pay 用戶可以 iPhone 或 Apple Watch 直接入閘乘車，車資會在 Apple Pay 扣除支付。這項新功能亦會在明年於費城、聖地牙哥、華盛頓，還有深圳、台灣等地推出。

原本香港亦是首批支援 Express Transit 功能的地方，今年 7 月八達通公司曾經公佈功能會在今年內推出，但具體細節一直未有公開。直到昨日，八達通公司宣佈計劃將會押後至 2020 年才會推出，但未有透露實際的推出時間表。在支援 Express Transit 功能後，用戶可透過 iPhone 或 Apple Watch 使用八達通支付車資或零售交易服務，而毋須進行 Face ID、Touch ID 或密碼認證。

屌你老母

算啦 有撚排架喇

我都有諗過睇，但太多嘢想睇搞到唔知睇邊樣先

不過我都唔會用
因為張staff卡都要帶出街架啦

未 但訂口罩訂撚曬啲錢

係喎你staff 都幾正其實

但係呢套真係唔錯幾好睇
重點係夠晒短 好快睇晒

Miss me?

佢個粉紅頭染得勁靚

夾未

籍口黎

仲有地方送到去香港咩？

遲啲先啦

No

以前接觸做8仔門禁個大佬都係mtr staff 但係佢地d仔全部外判

想屌

係咪因為諗返起唔開心

慳啲啦青頭仔

💔

個fd話已寄
我都係買佢個啲

不要迷失在這場愛情遊戲

比我未

咪抄

迷已失

Who are u

Love u bread mui

Snowflower is flower

冇抄

Halo

陰公，太多人愛我
你嘅愛我回應唔到

你唔夠咩

仲要好襯佢

雖然今日去左做義工

但自己去自己走既感覺唔太好

自己揾下路

師姐一定好靚女

就屌到信唔信

唔組隊？

本身個人靚，染咩都咁好睇

笑乜撚嘢

冇人陪？

都話我似石原里美

我真係唔知撚信啦，圖呢你老母

佢屌9人真係好正

一向都冇

諗住做義工識下人

okay pmed

咁努力做多幾次 一定識到既

咩圖，佢定我

好想俾佢屌呀

填form啦邊有得俾你pm

你屌女圖呀

佢個人真心好正
好過嗰條新女

條新女真係唔知有咩好唔明點解要揀佢

填了
準備同你展開激情對話

課左金未，未課要排隊

其實係咪大部分男仔都鍾意石原里美type

個樣仲要我覺得幾樣衰

Google完覺得還好啦 都係ali正

果度好嚴

而且有小圈子

我問下人叫咩名，傾下計都叫我咪問咁多
不過佢地圍內就好好傾

唔靚囉，又無身材

但架妹好似正啲喎

岩岩做左個 對自己好既決定

個樣真係唔靚

呀呀呀呀呀呀呀呀!!!!!!!!!!!!!
唔識點同人wtsapp呀

細佬日日出街不是辦法

同意

我黑髮順毛啱唔啱

好撚正佢真係

新垣結衣

藍剔

唔識點覆機同開新話題 已經灰tick左人哋半日都有

問佢做緊咩囉
問佢有冇着多件衫

係喎 點解我諗唔了

thx 試下先 不過又唔知人哋幾時先再覆我

我之前都係咁
放鬆啲傾就冇事
都係睇你講嘅嘢吸唔吸引人覆你

望落清純啲掛？
不過外表幾好都好 內在差都係唔會要 （如有得揀

咩料

搞錯呀

無計 宜家都仲係處於email式對話

同埋傾完幾句之後通常都就嚟完 唔知仲可以講啲咩

平時同毒撚fd wtsapp 係咪都sticker洗版或者鳩噏幾句

未試過同女仔wtsapp ar ma

我都明嘅 我同啲Fd都係係咁send pepe果啲好核突嘅Sticker 但我覺得女仔係要關心下先得 細心啲啦

Free d
藍剔再咗你
你咪第2日再搵返佢 再慢慢傾 好簡單渣嘛

無錯 其實藍剔好難避免嘅 除非你講乜佢都藍剔啦

圖？

純種嘅話我ok

扯左未

我prefer結衣多啲

前題係有得揀

Need help?

不了又柒又矮

別傷心，仲後生大把世界

其實我又未試過比個女仔藍tick
應該佢係唔知點覆又唔想藍tick人嘅人嚟

可能我要用多啲問題去問佢先得 咁樣人哋都會易覆機啲

已經接受緊唔會有

但記住唔好Chur人 ，唔係個個鐘意比人chur

啱啱已經覆左唔洗了 其實係每次都好驚end topic
因為佢覆一次機真係覆好多野

163

就到嗰個狗公園

吊頸都要抖下氣嘅，無可能有個topic never end，佢肯覆咁多嘢係好事黎

係囉
即係好似你自卑唔開心
咪咩都試下睇下邊樣有成功感又開心囉

撚有人睇我冇人想知

高我小小，is good

想識

有冇你咁正

[/member]

小圈子真係好難搞

講唔講得係咩

我咪係

有時share啲搞笑野比佢咪得囉

全世界又唔係得佢163

我有幾隻

正

請大家幫手推一推，正個評

手足護目鏡抗沙士 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：

請大家幫手正評，避免沉底

我冇人同我wtsapp

身材好到

我

好開心呀
終於嚟m

留電話未

有幾耐冇嚟

琴埋咗但響

想問下大家
有無人教我追男仔
識左好耐一早被人fd zone左
佢又知道我好多缺點

差點要做媽媽了？

講

媽媽

近呢半年亂哂

咁無用了
太fd唔好一齊

唔會一本通書用到老
冇咩方法教到你
最緊要唔好失禮人
要做既都做左 佢唔受都冇計

唔關事

我同佢表過白了但佢拒絕左我
佢話機會唔大
有無大師話我知可以點做 認真
唔想放棄

長腿奇奇

有時拎得起就要放得低
如果對方根本對你冇性趣一齊左之後都唔會開心
你試下做下朋友咪算

我明啊但我都係想追

黑m？

真係無機？
佢又唔係完全對我無衝動喎但就係唔鐘意我
想知點樣先有可能令佢心動⋯⋯

無咪算 真係唔應該強求

咁冇㗎喎真係都拒絕左

我有朋友都試過
狂飲水就得

我試過放棄 完全無搵佢無見佢好耐好耐
以為自己放低咗
但一見返佢 所有野湧返上黎

小妹已放棄
衰啲咁諗就算佢同你一齊都只不過係類似可憐你
因為你付出太多

女仔對你做咩你會心動？
少女漫畫 劇集既女追男係咪無可能架其實⋯⋯

有
但你已經fd zone咗

話放低其實呃自己

你都中得幾多下喎

我真係唔介意佢係可憐我
但佢係唔會因為可憐我而同我拍拖
佢就係咁好既人

咁你問佢做咩唔鍾意你

佢唔肯答⋯⋯
我問佢以前鐘意乜野type佢都唔講
可能係唔想我特登去改變自己佢真係好好

我相信一定有方法可以由fd zone爬出黎⋯⋯

你留

咁你都係鍾意其他人算啦，，

Me

阿女，有啲嘢係整定㗎

Lm

無諗過我隔mon會射到你差d做媽媽

嗚嗚我真係試過去鐘意其他人
但再次見返佢都係鐘意佢

咁點先可以唔使再見番佢，，

留名跟進

Sweet

218

5個0

緣份⋯⋯
我都以為我唔會再見到佢

你地咩料的...

tg我 我比我電話比你

扮工？ 唔深夜啦？

你明明話同我tg 搞到你經期亂晒

拾得起 要放得低
想永遠得到佢嘅話 其實可能做朋友仲好 你要格硬一齊 佢只會走 仲要走到特登唔比你見到 因為勉強冇幸福同埋 愛情唔係單向

唔比我既

唯愛樓豬

ok 失望

喂咪咁 我又係到喇

我冇乜用過WhatsApp,retake後冇人搵我

屌佢老母 唉屌 依加見到白車就好撚驚

去咗狗公園好攰